\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{
	\textsf{31 июля, день / 31 июля, вечер} \\
	\textsf{решение/разбор задач}
}

\fancyhead[C]{\textsf{10-1}}


\fancyhead[R]{
	\textsf{Шендерович, Терехов} \\
    \textsf{математика}
}

\fancyfoot[C]{\thepage}

}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}

\task{
	Посчитайте следующие интегралы: а) $\int \frac{1}{x} dx$ б) $\int x^n dx$ в) $\int \sin(x) dx$ в) $\int \cos(x) dx$ 
}

\taskpic{
	Найдите зависимость силы тока от времени в указанной схеме. Изначально конденсатор разряжен.
}{
    \begin{tikzpicture}[circuit ee IEC, scale = 0.9]
        \draw[thick] (0, 0) -- (0, 2) to[battery = {info = $\mathcal{E}$}] (3, 2) -- (3, 0);
        \draw[thick] (0, 0) to[resistor = {info = $R$}] (1.5, 0) to[capacitor = {info = $C$}] (3, 0);
	\end{tikzpicture}
}
    

\task{
	Определите электрическое поле, создаваемое проволокой длиной $2 L$. Линейная плотность заряда равна $\lambda$.
}

\task{
	Найдите координаты центра масс половины окружности радиуса $R$.
}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: